應理解當議員是亡命之徒的工作，雖然高薪，但有很大機會坐監，甚至送命

你們為什麼不能把當議員當成亡命之徒的工作，雖然高薪，但有很大機會坐監，甚至送命？就像殺手，傭兵，毒販。有錢賺就有人做，你不用擔心。

不怕死的人多的是，這工作是屬於他們的，至於怕死的人，回去麥當勞賣包，不要勉強自己當議員好嗎？

因為好多怕死既人都爭住做議員
利申蟲泰